請大家記住！！！女神收兵根本就係狗乸

啲女成日話男仔係咁追女仔就係狗公

狗乸就係不斷吸引雄性狗隻接近

從今日開始唔好再畀咗佢嘅女神貶低男性形象

試著用狗乸形容女神
唔好再用女神形容女神神化呢個terms

喺我中學嘅時期根本追女仔唔會比人形容為狗公嘅行為， 女權主義崛起佢想想佔一席位做埋啲咁戇鳩嘅行為

推

lm

你條柒頭轉頭咪又係做兵，屌你老母

冇錯你可以咁講

但係我以後嘅心態係我要追隻 狗乸 我要屌隻 狗乸

成個心態平衡好多 成個局面對等啲 個心舒服啲

仲有就係啲男仔成日 一大班人話邊個女仔好靚邊個女仔好正嗰時就畀人話狗公

女仔一大班人 傾下邊個 男仔靚仔邊個男仔有型頂多都畀人話花痴， 點解佢哋就有呢個咁好嘅待遇咁好嘅美譽， 根本就係狗乸

又要做雞蟲又要攞貞節牌坊

咪傻啦 好多垃圾男人自願做兵

冇咩問題女人做狗乸嘅時候都當自己女神

既然佢可以咁呃自己
我哋同事都可以 而且呃呃下 自己都以為係真係當咗佢係狗乸咁就最好

做兵冇問題 就可以調整一下個心態 當佢女神係狗乸

調整到就唔係兵唔係狗公啦

女神同兵呢啲關係，根撚本就畸形嘅

其實異性絕對可以做朋友
朋友就朋友 要互相幫助但要有底線
要識尊重對方

都可以係狗公，但係用狗公追 狗乸嘅心態

讚女神同兵嘅關係就將女性嘅地位升咗幾級

花你少少時間同位置
希望你賞面睇下

超合作？預期性服從？公民不合作與管治成本。

好等陣入去睇

thx!

女警/ 警察條女便器先係